點解仲有人話D強姦犯幾百蚊都慳去叫雞啦

冇錯, 強姦係正仆街

但係隻雞日日比唔同人屌

但係身邊果個種感覺係叫雞比唔到你

BTW 強姦正一死仆街 同絕對唔鼓吹人強姦

想表達啲乜？

鼓吹人強姦

睇幾次都唔明你想講乜 d人係要講樓主呢d強姦犯咁點

你又知俾你強姦果個唔係雞/日日俾唔同人屌？

咁至少少過D雞掛

叫雞快感 =/= 同正女做愛既快感

強姦快感 =/= 同正女做愛既快感